乃木坂46討論區#243: QQ麗乃B生日快樂

乃Po呼籲:
想搣

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
乃團老女人

名古屋機場個握
一
二
三
四
みなみ全握レポ

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#242: 預祝白石麻衣2019年卒業 ! !

我老婆在此留名

lm

妳越心跳 我加倍需要 祈求被愛溶掉

美月

逃大貼多d g奶啦，等j

其實我過去都很怕 怕接觸婚姻
身邊知己結婚 不安得彷似監禁
花心終於真心 差不多想逼婚
可不可將奢想 成爲可能
三生有幸 我似是初生
爲令你幸福我都可勇敢
一起相擁共同浮沉 比鈔票更見吸引
千般風光 比不上你一吻

我未婚妻白石麻衣留名

禾怜奈

比多次機會你

白麻正D請正皮
牙堀正D請負皮

App game

聽日發售嘅OVERTURE 20

又呃正皮

乃po 全反堀

從前望世界 只得你跟我
然後是變數 數目變太多
擠迫的關係之中肯定一個要淘汰
從來從無犯錯 而離場仍是我

我 不想參加戰爭
但熱愛怎平分 必須找個犧牲
請你盡量殘忍 給我絕望原因
要徹底 痛我心令我死心
珠美

狂徒制淫照 網上辱美月

勁到

今日SR+BLOG
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🍊

明日9/26(木)は18時頃から #矢久保美緒 が配信💛

清宮さんから矢久保さんへの宿題は…
「コールを大きい声でしてください！」

※配信時間は多少前後する可能性があります
#清宮レイ
#SHOWROOM

好衰

收到風你有十幾張

又逼害

如果係久保+清宮就好LU

今朝一起身就見到禾老婆櫻隊同禾講 ： 生日快樂呀 屎路比

FF完

生快

久保同禾撐緊枱腳

有冇睇你保mail

一日一po咁濟點跟呀

醉愛北川悠理

狂徒： 淫仁美月笑呵呵

佢同禾食緊生日飯唔得閒住

越黎越似Pepe

出嚟隻揪

啫係冇訂啦

禾今日生日大撚晒
到時好似元朗牛屎佬咁打扁你

得成女傭 溶入家中

要白要幾難 厚粉咪得

音b 定豬尾厚粉d

喂喂喂

二期啲妝唔多厚

乃木坂46秋元真夏、WOWOWドラマ初出演 “ムードメーカー”の秘書に＜引き抜き屋～ヘッドハンターの流儀～＞

乜你冇睇我mail咩

所以咁賓

左一角勁似鍾鎮濤

就忍你一日

代真夏同你講生日快樂了

普遍都幾好 又冇咩野做 可以早訓

好仙

係冇乜工開 唔夜蒲皮膚唔會差

今日用盡佢瘋狂叫Pepe

若月佑美 大人の即興恋愛ドラマ『抱かれたい12人の女たち』出演が決定

美月製淫照 網上辱狂徒

唔洗晚晚出tweet

收到wind 三期有人食開煙

今年我叫病院啲姑娘買個大啲既蛋糕俾你下

係 美月有食開

香港抗爭吉祥物有咩唔好

要潤嚟
冰川sir

優里上有吉いいeeee

10月収録（11月放送予定）の紅一点ゲストに…斉藤優里さんが決定しました！所属していた乃木坂46の中でもゲーム好きとして知られた斉藤さん！その活躍に乞うご期待！

事後?

一邊吐血一邊出tweet屌人
面上又多粒暗瘡

呢排ff 到覺得有少少變到佢咁

咪FF啦

我過兩日去探你

好 禾係幻想ching 隔離床

原來我o係幻想清張床喎

官方就寫白麻162 咁當年花咪同YODA差唔多高

唔比白麻著左高踭鞋

唔記得左係邊集BINGO了

高級黑

似以前握手會多

新人橋推聽住girls lock留名

禾白留名
btw頭版仲有音推握手repo

生日快樂 屎路比巴

晚晩餵我食二手煙

阿嬌單野咁就十一年LU

想當年阿嬌同美月一樣咁清純

屎巴生日快樂

搞個位放repo
啲人會有多啲心機打repo

咁邊個係EDC

happy birthday

俾佢啜手指嗰個

手足你病情嚴重

SOR

Yoda

老吉都有啦

原來我對面同事把聲有少少似北川 唔掛得成日聽唔到佢UP乜

season 4 ep09

櫻隊係唔係仲未開ig?

有就唔會有癡線佬周圍屈人

百合連者武器升級

g3x

生日快樂啊

邊個癡線佬

得15歲 冷靜

牙喜...牙喜呀我真係好愛你架...

矢9 Q到

公平咩

歐洲人

你老婆P到你到冇哂感覺

個個都抽ssr

佢話電台相唔係佢P架

中学生の頃の遠藤さくらちゃん

係點做到...就算課金都可以十抽一sr

極原石FEEL

我課完抽啲sr 仲要廢技

好似會好sexual 咁

想幫佢啜走啲墨屎

樣似唔似先

我都有一張ww

究竟係咪報細數

要同禾茶打機

of course啦

ho pure ho true

我想同佢做愛

好薯
夠哂原石

我有玩呢隻

係ig見到 四個老女人

overture d 圖伏味好濃

misa有咁矮咩

Google 完話misa 163

生日快樂

BB生日快樂

戀童好恐佈

客串第二集，話無劇本即興演出

呢到大把癡線佬

貢得意

正常男人都中意妹妹仔

你係咪仲想加埋蓮加以一敵二

留名

年十交俾禾得啦

想同呢個學生妹...

真正的美月

識玩呀青.

呢個偷影埋喎

其他人都係口講
佢身體力行

佢已經超越左痴線佬
進化左去變態佬 仲勁過變態仔

Molamola

顯得禾松好細粒

女大18變

Where搵唔到

左二
右二

戴埋眼鏡就好

Pc有冇得同switch 連機

講埋都係搵唔到

真係好癲 做愛

會變姚子羚

條咸魚終於出黎

最後個張，早川塊面被人打腫咗

廁久bin bin

唐老鴨

頭先SR我打謝罪ちゃん 佢有接到話題

普通C9樣

側面證明pepe=c9

把聲似姐無話樣似

真夏個角色又叫みなみ

授仔係唔同d

真

咁邊個係攻

無表情Call
宿題のコールを大きい声で。
#矢久保美緒
#のぎおび
#SHOWROOM

Billy 仔攻

廁久保偽飯

去左大6？

禾愛生田絵梨花

想問大家下次飯聚大埔麥師傅搞有冇問題

奶展開幕

係呀

G持

唔講都唔知係久保

因為真係唔係久保

鶴立雞群 一眼就認到

好

鯨妹個柴寶都幾老友下

你老婆

report左連仔有人貼bam圖

柒果方面呀

ho lun qq

係唔係咩人都有得join先

法國伊藤純奈真係大渣男

絲打優先

All G

山下美月世界第一

咪又係G 講到唔一樣咁

2019我愛白石麻衣，西野七瀬

影得唔錯 拉遠影唔使focus係靚靚下巴仔到

p少啲個下巴

Qq

一定有人講臭臭啲腳趾

終於無咁成熟

如果16歲以下嘅妹妹仔有性幻想，已經唔正常

可摸耳甩咗p先bam

咁年十可能已經唔正常

對住年十點會正常到

左面個個好似係mayu黎架喎......

咪就係

真
見親都獸性大發

四期個個都fed

我抖m嚟

對住年十點忍到

珍，想兜巴車落去

真
忍唔住大巴大巴車落去睇吓佢仲笑唔笑得出

又到YUI仔最中意嘅cap圖B害時間

以為禾funson改左名 再睇睇下禾都冇P牌ACC

禾吊死佢

人g常情

所有反蓮其實都係迷蓮

你睇下佢幾彈幾qq

原來5小心cap漏左

跟車太貼

啲腳趾好撚正

Nemo係ayame?
原來已經中過manahara

美月有撚既

明明笑個陣cute到仆街

哈哈哈哈

啱呀

矢貨嚟

反月都係迷月

觸手play

八條

邊位手腳

小妹john

睇錯佢

會唔會啲鬚長咗唔夠吉r痕

咸豐年前都攞返出嚟講

睇奶共坂

希望大家可以透過對話解決分歧

Copy錯第二位手足講過嘅野

利申唔係我改

My wife

幾正
唔反了

隔離邊個

Po過啦 又洗版

想收年十mail?

Po多幾次希望你唔好再反 接受蓮加

快點sd俾我

foward 埋ok?

比錢支持啦

最正兩個唔要

睇消失的天才
日本個短跑王桐生xx 個feel 有d 似桐生一馬

乃團仲未有人上過呢個節目? 仲要係香蕉人做主持

Pm

個節目收咗皮啦

人中7冇桐生一馬

tg bot 開channel ok?

剃鬚啦

田中真琴 一齊做ザンビ

見佢地講蝗語真係🤮🤮🤮

禾都想要

你自己整個乃共囉

初出道時乃團上香蕉人個幾底線既搜查官節目 好好笑

自己買儲值卡訂啦

出過下

搵下先

你搵下バナナ炎，尤其個d no plan旅行
バナナ school，日村太平洋個d都好好笑

你share 乃 我share 晌

睇埋ガキ使日村同設樂嘅七變化

有咩儲值卡可以訂到

腦婆賣弄色情

冇咁多錢subscribe晒咁多個

仁者無敵

日向又岩

淨係蓮+美月+堀

老婆行清純路線

岩
差櫸未睇

堀要訂啦 唔係實比佢串

佢755都update 得咁密
都唔知訂唔訂好

微博咪有

向都有日劇，幾時先拍初森2

d人都畢哂仲點拍

美麗都未畢

有24單前制服 送中手足有福了

唉 奶共坂

あやめ老公LM

有陣柒味

不安

日村直接換衫

係比唔到錢

老婆都唔支持

你唔想?

下年先

下搵表哥同禾月比=_=”

大家都係男人扮乜嘢

我睇真人

淫到

留返同解釋

佢畢業之後先發覺佢原來咁有吸引力
好後悔冇揸到月月

等香港人肯消費落乃團
你都可以要佢地講香港話架

呢度個個有錢mk 出手未

@音推

珠皮等珠推嚟揸手等到皮膚都差晒

等支爆佢地就後悔

音B有講廣東話喎
詳情請睇名古屋個握第二部&第五部report

全世界都有珠軍

邊度聽番黎?

同hunter等唔到結局一樣

個晚飲大咗........

加速緊

聖仔你飲到冇落妝瞓覺

禾朋

想用條脷幫佢落妝

又搵啲醜婦嚟處刑

好撚正 加推

想請佢地食新地道小食TG

快D醒啦

雖然我都想有靚女餵我食二手煙

好正

七

我地月娥寶寶咁好客
乃團敢黎佢一定請

驚唔驚激光劍過唔到關

both ugly

飲醉點會記得落妝
個次你飲醉都係我幫你換底褲啦

有個叫carrie既靚女日日請你食一手煙

你講邊次 禾成日醉

畢咗業成個人仙咗

手足病得好嚴重
11月又唔去摸手

個晚你喊住咁話音b唔要你
走黎我間房......

夾band巴一陣又扔張gif出嚟㗎喇

2個基佬

認唔出邊個...

嗰次啲朱古力又真係幾惹味

DEER CHAN

有冇床照

香蕉人真係好正 可惜我太懶 學到N5 就無學... 要睇有中字既...

加推好女仔carrie未

呢...聖來

我想推爆carrie添請我食煙食咁爽

繼續學落去啦
其實聽得明人地講乜係一件好有趣既事

老女人一個月一次mail 竟然無圖

你做咩提佢

日村太平洋個part同七變化好似有字幕

無限地獄輪迴

唔提都有人扔張gif㗎啦

我推carrie 落街

成班都恰小妹

美月幾多圖 可以考慮轉會

欅晌個隻驚真係屌打乃木fes

有棍既小妹

想錫牙白

當你見到頭4集既嘉賓，就會諗點解要接依d題材既劇

唔識 有咩共通點？

開戰

影心口

你咁樣係唔會令到我驚架

好女仔有睇留言

你係咪諗多左
琴日貓舌個個都係度講謝罪醬

正到

冇 嗰下留言打完彈出嚟嗰下佢就講

加推未

佢等緊柴柴mail

1. 另外3個都係中女
2. 另外3個唔係模特兒就前水著

但如果朋都駕馭得到依d劇情，咁冇乜戲難到佢

冇揸小百合
1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 寺田蘭世
5 渡辺みり愛
6 矢久保美緒
7 井上小百合
8 中田花奈
9 早川聖来
10 賀喜遥香
11 山﨑怜奈
12 伊藤純奈
13 樋口日奈
14 白石麻衣
15 田村真佑
16 秋元真夏
17 北野日奈子
18 佐藤楓
19 久保史緒里
20 新内眞衣

我個心 好似穿咗個窿咁

賣左推巾

仆街仔

gchi

遲出咁多

Thisav都好多

蓮加都會睇留言 下次你可以試下

影完相咪算 又矛打算加推牙

有冇手足教下我日文點鬧人比較狠
想教訓下啲厄介

做咩唔加推? 見你一直好關注牙廁

煉炭under c哦咩嗲多

屌 唔識日文都明

個個人推嘅定義唔同嘛

久保幾似大槻響

反豬又抹黑豬尾爛面

我唔識都明，呢句聽得多

又係SR

大槻響真係好撚正

巧型

屌 真係奶木板

不了 玩欺0

洗唔洗咁型
我就知著得nb 一定是型仔

有delay架喎

SR實有

er..........

真型棍子

手足驗眼未

其實以前係似

廁侵係乃Po盲俠嚟

有冇12月名古屋揸手既手足

音推乃po知名型飯 fact check左好耐啦

聽聽下就識

生日快樂B❤️

日本D珍奶冇加塑化劑

乃po個個手足䂋中咁型棍
.gun

我地飲珍奶會有肥仔波，佢哋就點飲都唔肥

呢個珍，睇乃綜藝講啲嘢黎黎去去都係個啲

人地都係肥左落度

又搞年十

手足你個名

正是本人

bb

年叻最排好似成日飲

*早排

飲咁多奶都矛用

『BiLiBiRINGO』画質凄いな！これで46時間テレビとかやってくれないかな

小妹有波

似
死mk 妹

想飲佢D奶

真係認唔到佢........

cls 手足小心比人拉

由日本人變做支那人

比人啜手指係咩感覺

大佬呀 唔好咁痴線啦

波？我地冇架.gif

世界級老女人

起你底之後再望你依家個名
笑到我仆街

最廁係你

美月唔係G

係性工作者呀

全部都係G

日日啜就無乜感覺

又起底

屈夠未
一到夜晚d 反月 就出黎曬

多謝支持

呢個年頭先想入手橋本推巾，唔知Amazon仲有冇呢

有錢就乜都有

有錢就有

你個名黎

影得蘭世幾靚

其實反月個班全部都好愛穴

大把 有錢乜都得

有錢咩都買到

九成得返二手有體味

松啲造型

初初未識著衫，misa同老白會俾衫佢，講過想要，過一排老白就會送俾佢

禾蘭

對上一個中意古著嘅好女仔牙夢早排宣佈卒

推巾除咗抹jj仲有咩用

松村剩係影住禾白個背影同煙花唔影埋佢正面

屌你話牙夢我第一個諗起
日奈森牙夢

係咪呢d

真心驚呢d

影到牙梅好怪

係呀，帶住去睇番次live就一流

99%新，女性自用

買掛橋果d 頂住檔先

我影你影相

禾南又處刑新人

影到冇化妝咁

唔知條仔見到而家嘅美月係咩感覺

去日本買 會洗左先賣比你 放心使用

無 但係用嚟抺jerjer真係好正

認真咩

舉比鬼睇

等緊仁月做屍 再高價賣翻啲閃卡比文春/$ony

係 個fd買左條有柔順劑味

有mb樣個啲係咪仲正

日本柔順劑好野黎架 識貨

我想同你做愛

一個比一個癡線

我同筒b真心相愛，應承咗等到佢畢業先會拖手

岩本美月

姣撚証

睇repo 仲要 nice 到暈

美月真係一個好女仔，完全唔睇樣

用過黎抹 jerjer先落咁重柔順劑

一定係個好女友

yes

24單抽到梅澤 有冇手足想交換？
桃子 Yoda 蘭世 飛鳥 筒井都得嫁

仲有2張24單全握卷可換

老婆好可愛

本人已認證

已cap
準備隨時腥俾呀嫂睇

我老婆靚到癲

白白:byebye

想做美月條女

美月一定係為左男友 乜都肯做既好女仔

好仁嘅女仔

第一次睇
好qq
做佢男朋友一定好幸福

唔好咁痴線啦

呢個造型好正

你指邊個

我鍾意眼鏡妹

我眼鏡仔

副眼鏡純奈既 佢自己果啲眼鏡好鬼老土

oh

師兄一定好靚仔

係喎 筒井上山攞條手鏈出黎既時候B站既彈幕有人提牙堀既?

渣男純奈

乃po 全部型仔

#eye4hk

想朋做小妹男朋友

你有棍

7仔果張都好耐下

牙櫻同牙也咩QQ

上年

overture 既風格真係唔識欣賞

美月寶寶要吹奏一姐

美彩先輩

美月都要洗腳

美月唔洗腳有乜好做

筒井真係好卡哇兒

可以問佢地成唔成立軍團

啜腳指
btw影到牙櫻有啲似村姑

收牙柴同牙喜夠

BB都係戴apple watch

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

西女人心戰軍團

最小唔係c落 under

咁要加珠美

喂

牙喜唔似

佢自己搞可能全部4期都會入 冇咁迷佢呀

大撚獲，夢到我搞大咗蓮加同筒b個肚仔(帶佢地食好西only)

我會唔會比fbi拉架？

你會比popo捉去新屋嶺輪姦再告你非法集結

即係果肚唔係你囉

戴綠帽好似無罪

留名有人sor

俾姑娘拉你去打精神安定劑

@ 牙堀老公

我個注意點去左後面個音個到

呢個真係唔夠膽sor

而家唔興報警，等禾鶳佢

牙喜真係唔似美月type
點解會推佢

亂填是常識吧

呢個同牙也咩一個pose，點睇

寶寶屌打

合體版

係好女仔十卜軍團

你咪癲，認錯我老婆做你老婆

邊有人係正常

對唔字 發覺牙喜真係好有初戀嘅感覺

weak

有冇佢去訪問人上行定下行個節目嘅gif

支持牙喜25單C

冇，啱開始儲佢Gif

果個真係好正
出家人都心動

柴久都話知馬拿豬頂帽喎

馬後炮

成班偽飯

寶寶不經不覺已經同DAIGO合作左成年

禾喜坂道三個推
仁月 志田 富田

有共通點 但我up唔出係乜

wish

牙櫻吹奏部個時表演

好有性格掛

淫底

都係有仔

富田鈴花點淫底呀 唔好冤枉好女仔

平民感? 乜都笑一餐?
好難用文字表達

好飄好粗牙

sor

茜茜就是用來意淫的

あやめ最高ok?

中女味出緊黎

嘩屌

網紅

BIG6G

好撚正呀DLLM

臭

尊重下牙嫂

改名未

搞到我想入非非

乃團班老女人好正

淫味

依D女睇下咪算 唔洗加推既

牙喜 = kiss face

牙堀= black face

美月=BITCH FACE

我都想入

珠美=broke face

真粉絲成員我只認久保葉月卡琳

【配信時間決定】9/29（日）19時〜乃木坂46白石麻衣さんの「まいやんのキレイめ大人ごはん」のLive配信が決定❗️

スペシャルゲストを迎えて秋らしい２品✨秋鮭のトマバタ醤油ときのこの副菜を作ります😊

賢妻良母

美月 = fxck face

叫同牙喜玩十指緊扣 再叫佢kissy face

來互相傷害

同牙堀呢

叫佢鬧我垃圾 同踩下我

佢想既咩

佢無啦啦攻擊美月先

高踭鞋踩X X

反月無一個是無辜的

反月係大潮流黎

G持
條廁佬要受下教訓先得

美月淫底佢都唔想

扯左 不要再講了

BBA

唔支持互相傷害

反豬呢

撕裂2.0

買未

算溫和啦

廁佬:我同珠美神交
唔駛買

撐警tee咁

次次見到呢張圖都要打一次飛機

要點買 求教學

海

貴少少都要啦 我單推 要gchi下

一次咁小

成立辱法

你係咪睇左全裸監督先有咁既幻想

#乃木坂46
#さゆまい
#乃木坂世界旅
#今野さんほっといてよ！
#肉
#ボリューム満点
#溢れ出る肉汁

by白石麻衣

段片成40幾秒睇塊牛排滋滋聲好邪惡

醒多你一張正野

我睇塊牛排做咩，我要睇樣啊

全裸監督唔係淨係踩背咋？

終於有樣比黎睇下

仲有無

越黎越靚

美味しい弁当はいかがですか

老人家唔sick挽ig系甘

唔識 Japanese

冇，不過醒多張正野過你

唔J未年蓮

仆街 sd錯

最尾果張是咩意C

等禾下次捉住佢隻手玩

禾愛你

碌上碌落個page都計 唔少架喇

爽死樣

唔知有冇send俾牙雀睇咁鍾意食牛

明白了

究竟點解一個乃木坂嘅女仔可以淫成咁

未成蓮

呢條婆同佢前妻真係正到爆

好難想像佢未出道果時 係過緊點樣既生活

日日含手指

唔緊要啦 個團就係缺少呢啲角色

入AKB會更好

你矛買過goods呢

所以我既第一次比左珠美

屌 下次我又送花

迷貢耐都冇買

那些年太清純，akb 不要鳥

又黑misa就色氣,美月就淫

隻眼

version 1.0

好羨慕
唔知佢地依家仲有無聯絡 打下波

友誼波 咁佢地都有需要既 休息果排咪

收到wind佢地會得閒含下手指

唔掛得知休息左咁耐

misa 高貴好多。。。

酒越耐會越醇

お腹いっぱいの夜
初めてのデザートにも大満足だね♡

#ハワイの美味しいステーキ
#食べたらお土産にトマホークくれます
#さぞかし気に入った様子
#ストロベリーとチョコのデザート
#燃やすのは何で？
#火を見ると人間は
#落ち着くのは何で？
#乃木坂46
#さゆまい
#乃木坂世界旅
#今野さんほっといてよ！

by松村沙友理

一定要既咩

冇買點燒goods

禾腩處刑馬嬲仔

株式会社 明治（代表取締役社長：松田 克也）は、「明治 エッセルスーパーカップSweet’s」より、秋におすすめのケーキ〝モンブラン″を表現した「明治 エッセルスーパーカップSweet’s モンブラン」を2019年10月7日から全国で発売します。
また、当商品発売日より、乃木坂46が出演する新作TVCMも公開予定です。

CM続投か

聽條廁佬9up啦
明明佢買開hkt goods

屌你老母

牙櫻吹野好勁

掛橋真係好靠化妝

清宮同掛橋，2個細蚊仔天真爛漫幾好丫

#1咪有

小剛眼

清宮把聲幾特別

屌你又意意淫

第二張豬尾被處刑

年紀輕輕咁吹得

鯨妹識d野
以前既禾花都係咁

珠美屌打

訓練有素

paul frank

有冇咁誇

掛橋個口太大 不了

真，輸哂

係你自己冇留意

一單嘅休息時間玩足一年嘅量

唔掛得要化個咁既妝啦

想試下齋藤獅鳥

留意未

南個髮型唔太得
塊面係掛橋2倍

得罪講句
冇左美月嘅美戰就好似冇左中居正廣嘅紅白一樣矛晒特色

腩其實都係高額

有冇都冇得睇

咁姐係有買開啦 扮晒新手

珍

屌又要打

我想入牙喜多啲

我想奶乾淨佢啲肉汁

便當

清你真係好痴線線

好似啲亡國嘅公主咁

蓮加話已經159cm
諗起當初同yoda張合照

拍過拖未呀？

對腳正撚到

親，喜歡這個視頻請點個雙擊！

好仙啊！！！！

琴日去玩果個blog仲未up番大圖

美少女line live

一團不同一團 我點知乃咩玩法

牙雀：做乜咁夜翻嚟！？
我：臨時OT要加排多幾幕
牙雀：我唔信！除非你依家演一次嗰幕俾我睇
(我㩒底咗牙雀)：老婆，咁我嚟喇
牙雀：衰佬做乜咁突然...
我：又係你叫我演一次嘅

手仔都未拖過

我愛你 你愛我 就是這麼簡單
一輩子我和你誕下小BABY
以上所有情節 不止出現在故事裡
也會因為你說願意

情人季節 黑白晝夜 讓顏色填滿音樂
跟隨著你 陪伴著你 讓甜蜜永遠不會膩
下輩子有緣再遇你 重複我愛你我愛你
我愛你

你巧能串喎

手足做汁男？

Ching做av男優

Btw好心幾廿歲人就.jpg

汁男

手足藝名係乜，想j吓你

汁男藝名就係叫汁男

汁男無得出鏡㗎

性感神秘人

聖仔對腳睇到我

好純熟嘅揸棒手法 估唔到有啲貢多汁嘅女飯

吉妹

收到wind你食個啲仲多

忍唔住

紅高跟

想比佢踩

握手會叫佢s禾

上年蘭仔正啲

蘭仔會聽5到

奶po 小型飯聚

無獎抽 純聯誼

地點：大埔麥師傅

時間：10月12日下午至夜晚

價錢：200樓下

截止日期：10月5日 2359

CD-ROM 有意出席及查詢請tg :

熱烈歡迎絲打參與

出席者請跟格式填名

1. 広瀬すず
2.

咁你s到佢大聲

我M嚟

森田

冇獎抽？

頭2個Q 咁年仔呢

聖仔長D

剩係讚年十qq, 另外二個無意見5評論

個個飯聚都抽我好快破產

轉推巾未

Q到

冇人收

禾廁久都搵到手足收啦

珠美

長期置頂
有意出席下年年頭大型飯聚可以黎識下手腳

你花

唔係個個都會有貢獻既咩

無獎抽甘唔去了

我花

禾花

腦婆

大型飯聚先有互抽環節

左邊俾你

Sad

你想交收豬尾生寫果位手腳都去

迫害毒撚

牙喜就係我初戀

咁唯有報名

笑撚死

年十好Q

留名等睇有人想做隻狗

要買禾白啦

邊有人會去

白白

鯨妹

小妹

填名未

1. 広瀬すず
2. 広瀬すず

屌用錯ac

柒咗唔好推

汪汪汪

肥撚就唔獻醜啦

我肥過你

所以你唔去

已有5位手腳報名 4個肥撚

想報名可以係個po填下推下
唔駛下下tg me

又麥師傅

頂 想買純奈生誕tee 但係個design好奇特 點着出街

報名未
就哂你

想識你呀嘛

只與絲打通

啲人係想私下識你

【ニュース更新】 金川紗耶が、AIR-G' FM北海道「IMAREAL」内のコーナー「乃木坂46 金川紗耶のイマレコ！」に、毎月第一週と第三週にレギュラー出演決定！

米芝蓮人都有固定廣播節目了

歡迎絲打

牙白blanco拖囡果幾張必買

禾都係絲打黎

飯聚驗身唔係絲切柒煲湯派街坊

5對白滑大髀

同上年果件差唔多姐
你唔夠愛

對唔住大佬，當禾無講過

禾奶哂咁多對

肥月又影得唔差

我承認我仲未夠愛 如果正面改做卡通化咗隻手就超正

葉月係圓，但唔算肥

聽日有girls award

還是不能結婚的男人....

角色同之前國仲涼子有乜分別
阿部寬個冷笑好懷念

坂道グループ合同 研修生ツアー、開催決定

研修生tour，在日巨你地會唔會去睇

不如開隊新架啦

CLS研修生都有得開

依加係入硬等分配嘛

好似得今日個弓木好少少

日向bingo完咗，可能遲d開研修生bingo都唔奇

bingo唔係話摺埋咩

開檔新坂好過去幫人洗腳

唔係akbingo摺咋咩

Iphone 11 廣告

日向仲推緊，再開新group仲有無咁多資源

斋藤飞鸟

去馬，幸坂古參飯

大陸狗

睇啱who

想睇四期bingo

畀返舊bingo形式我就睇

有四期既話唔會好似10咁啦

一集介紹一個囉 冇話唔得嘅

應該講幸坂茉里乃

呢張係咩挽法

呢條友做撚過大茄 係若月 腎人套劇
之前仲做過d咩一日警長

wow

噴撚到佢地成面白汁

買買買買撚哂佢

咁威？

森田光屌打

新mail都出咗啦喎

又話filter走咗蓮加同美月又知出mail

佢mon實等牙年mail

個fd改左個filter

禾mai

8.齋藤飛鳥老公

曉彈出嚟

屌。

偷窺feel

反蓮都係迷蓮

禾矛反mb

你乃po反蓮第一人

你識唔識架

冇話唔識着衫喎

牙白係記者會讚完佢之後直接去講多謝
好女仔

姐姐好正

白麻老公9

燒賣？？why

奶po 小型飯聚

無獎抽 純聯誼

地點：大埔麥師傅

時間：10月12日下午至夜晚

價錢：200樓下

截止日期：10月5日 2359

CD-ROM 有意出席及查詢請tg :

熱烈歡迎絲打參與

出席者請跟格式填名

1. 広瀬すず
2. 松川星
3. 大園玲
4. 雲高爾
5. 賀喜遥香
6. 齋藤飛鳥老公
7. 毒撚夾band一個人
8. 燒賣
7.

who下話
老屎忽

唔係係日本咩

點知佢

你又可以廁多15個

想會下癲佬豬美推

手足們，最底個兩張係咪有期限

sor
真男人係搶佢地部手機用

仲唔分配

岩牙

比人鶳

以武制暴

推

用華為啦

一日一po

幫手推下喇

華為留俾非洲佬用啦
我用返3310就ok

好撚老...

影埋啲咁嘅相不了

禾白我要咗佢

1001

誤中1001

Sor，係我屋企了

搶1001

夠鐘食藥啦